有冇人出街係仲會掛八達通係頸.. .

我仲係掛住個水樽係前面

屋企人怕我走失會要我掛身分證係頸到

小學開始掛 開到出黎做野都仲掛緊
好靚既比卡超套

掛住張八達通 另一面攝張白卡喺度
次次走失都有人帶我返屋企

要多都係返工掛員工證

我仲係掛住個奶咀係前面

我嗰個section真係有個女仔日日返u都會掛個八達通喺頸度，成個白痴仔咁

咁如果張員工證係八達通呢

女人特別易整唔見八達通

我渣電單車會掛8達通同車場卡起頸

好靚既叮噹套

笑撚死，如果有人用埋電話繩掛電話就更加好笑

無經歷，中一先有八達通

我會掛塊餅喺條頸到肚餓嗰陣食，唔明有咩問題